購買相機一問

巴打我諗住買部相機用作 風景拍攝(行山等)，依家考慮有兩部：

1. Canon 80D
EF-S 18-135mm f/3.5-5.6 IS USM 鏡頭
2420 萬像 CMOS、支援 Full HD 拍片、Dual Pixel CMOS AF、45 點十字對焦
2,420 萬像素
視鏡頭而定x 光學變焦
LP-E6 鋰離子充電池
機身 650 Gram

2. Sony A7II
28-70mm 標準變焦鏡
全片幅 Exmor CMOS、2430 萬像素、E-Mount 接環、5 軸防手震、可調校角度 LCD
2,430 萬像素
視鏡頭而定x 光學變焦
NP-FW50
機身 556 Gram

想問巴絲覺得如果影風景，邊部比較好？

Canon 80D
Sony A7II

出政總啦 買咩相機

Sony emount 多鏡群

有出又要講？

推